今晚有拍拖會同另一半去邊倒數

除左係屋企扑野 仲有邊度好去
諗極都諗唔到

去人哋屋企睇人哋扑嘢

聖誕咪陪左，今晚緊係同朋友玩

今晚同老婆食buffet，之後返屋企跨年啪啪啪

倒數一下一下咁插入去。準時00:00中出

利：冇女

有無荃灣葵青區倒數活動推介 成區啲垃圾商場都無倒數活動

2019 第一炮

約成班巴打出黎倒數

真係開心

隨著年紀大，開始覺得係屋企先你最好